(月經) 318i vs C200

C200 完

benz 正

點都唔會係揀318i

會唔會係 320i vs C200?
我會揀c200, 除非等下年新款既320i (g20)

C200

benz 2018款內籠型到仆街

梗係benz

c200

318不如328

講講下會唔會變左7系

兩架新車咩價位

不如加少少

講真335先真係有得諗下
318真係搵狗屌

等埋BMW G20都唔遲，

見G30 內龍都追到好近 Benz

M3不如M4

直上I7啦 唔好煩

加多少少系列

I7不如I8

I8不如iphone

C200 有無缺點？